華記正能量: 日日砌我出假消息

新加坡放佢出來又咬人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

拉